今次選舉，熱狗白票廢票都算偷襲成功

有幾個泛民係區選因廢票而落選，今次佢地都算贏番一杖

熱狗le 個牌頭真係負資產黎

佢地臨選舉果幾日係連登發功都有功效，我有朋友真係投左白票

我地屌唔夠，做事不力。

老實都仲好多人都buy佢地

民主黨割票仲嚴重

熱狗前個排男男收左皮
場運動又幫佢死恢復燃